靜音滑鼠問題

最近想買新滑鼠 想試下買靜音滑鼠
請問除左聲音分別
靜音滑鼠左右鍵用落個手感同普通滑鼠分別大唔大

利申 有玩LOL/OW 怕用落手感唔好會唔習慣

有fd用過 好快壞咗 不過應該係用家問題
我借過黎玩 手感麻麻 㩒落去唔知click咗未
各花入各眼 可能你鍾意 自己去鋪頭試下

利申 鍾意omron啪啪聲

咪撚用 靜咗音你唔知自己有冇禁落去
搞到成件事大力咗
On9

用緊個靜音滑鼠同普通滑鼠撳落去冇分別
不過應該唔係樓上巴打講果種

巴打用緊咩型號既滑鼠

手感一樣
不過都建議你去舖頭試下先
始終感覺嘅嘢係要親身試過先知